又係時候睇下微博睇點周庭單野

好彩我睇得多垃圾都唔會變垃圾

呢啲Comment 得果幾個Like

啲用字唔係好慣 有啲留言真係睇唔明

我已經完全放棄同啲愛支病人講野

閱

繼續呃自己到滅國果日

點解全世界都針對我地小支支

哈

侮辱日本既應該翻譯俾成日文廣傳

篇野岩岩出個時cap
依家先多個帳號copy呢篇野周圍傳

中國人好鐘意去日本玩架
唔去個啲係廢到簽証都攞唔到咋

睇班兩腳羊講野做咩9

推翻上去

成日都響到扮網民，話你無俾五毛錢洗版我都唔信啦。

對於生番國度
慳返啖氣好過

汪 汪汪汪 汪汪

牆內人民禁止翻牆，黨幫你翻牆，幫你睇新聞，成立埋「觀察者網」幫你睇，仲幫你總結埋。我黨真偉大

屎裏挑金

芝麻人圍爐

有條友話中國外宣廢撚過男足
笑到傻